TG儘量秒回樹窿/R水吹又再營業啦!

照慣例，接夠一定Case開始唔推post，處理晒先再開以免分神唔專注

另外就番一直以來都有唔少人add過我，但如果有問題希望我可以幫到手解決既，真係講得Details少少咁樣我先可以幫到你 ，另外如果add完唔覆既，咁不如唔好add啦，留番個Quota比有需要既人 ，而R水吹既不在此限

有心事唔知同邊個講好?
唔知點決定想搵人幫你分析下?
失戀想要人安慰?
同朋友嘈左交唔知點面對佢?

無論係咩情既問題，都可以搵我傾下
當然R水吹識多個朋友既都無問題

TG
@i_am_secret

又要追追你出文